# Installer Create React App


  C'est un outil pour installer la dernière version de react avec une architecture de base
  
  Etapes :
  
 1.Ouvrir le terminal sur webstorm et saisir `cd ..` pour atteindre webstorm project
 
 2.Saisir `npx create-react-app react-create-app-promo3`
  
 3.Aller sur git, ouvrir le repos, créer un new project
 
 4.Saisir dans le terminal `cd react-create-app-promo3`
  
 5.Sur webstorm on ouvre le projet créé
 
 6.Aller sur VCS, GIT, push, aller sur define remote et collé dans url, le lien cloné sur gitlab
 
 7.Le projet est maintenant sur gitlab
